有冇人手機上左香港寬頻？

呢個plan好冇用呢，會唔會成日斷？

黎緊12月𨍭，好抵
3 收我 $318，5 GB

佢果個速度得21Mb

Hkbn 仲要過左5 GB，限速無限
利申非打手

我上下LIHKG 同 FB 夠用了

留名

比較想知佢過左5g之後仲睇唔睇到360p